{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_062666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7000277'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽈리고추 멸치 볶음"
    },
    "text": "ご飯は簡単にヌクルクヘれて食べたくなくなっているが、カタクチイワシやホオズキ唐辛子の組合はそうではありません。同組合はこんがりして告訴した食感を駆使し、温かいソッバプと一緒に食べると最高の味を感じることができます。ホオズキ唐辛子とのカタクチイワシはお互いに最高の相性を成し、カタクチイワシはカルシウム吸収にも助けます。したがって、ご飯食べたくないときはこのおかずを選択することがいいです。準備時間は30分以内であり、必要な材料はホオズキ唐辛子、ジュンミョルチ、トンマヌル、醤油、料理酒、ジンジャーパウダー、水あめ、唐辛子の粉、水、ごま油、幅広のごまです。ホオズキ唐辛子はしわが多く、臍部分が生き生きとしたほうがいいし、、ジュンミョルチはファンに中火でこんがりに掛けてくれば食感と魚の匂いが消えます。カタクチイワシの残りかすはきれいに整理されるようにぱくに入れて振ってくれます。ニンニクはトンマヌルを使用しての栓は苦味が私ので除去して半分に切ってピョンマヌルに切ってくれます。先に予熱したファンに食用油を巻いてニンニクを今さらに焼いて、水気を切ったホオズキ唐辛子を入れます。ホオズキ唐辛子がどのぐらい煮えたら醤油、料理酒、ジンジャーパウダー、水あめ、唐辛子の粉、水を入れて中火で煮ます。味付け水が半分ほど煮てなるまで探りながら、煮詰めてくれます。最後に床に味付けがほとんどなくなる時火を消して残った熱で水気をなくした後、ごま油と幅広のごまを漂う撒きます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このおかずの特徴は何ですか？",
            "answer": "カタクチイワシとホオズキ唐辛子の組合は、こんがりしていて食感があります。温かいソッバプと一緒に食べると最高の味を感じることができます。また、カルシウム吸収にも助けてくれます。"
        },
        {
            "question": "このおかずの準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このおかずの準備時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このおかずの必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はホオズキ唐辛子、ジュンミョルチ、トンマヌル、醤油、料理酒、ジンジャーパウダー、水あめ、唐辛子の粉、水、ごま油、幅広のごまです。"
        },
        {
            "question": "ホオズキ唐辛子の選び方はありますか？",
            "answer": "ホオズキ唐辛子はしわが多く、臍部分が生き生きとしたものを選ぶと良いです。"
        },
        {
            "question": "ジュンミョルチの加熱方法はありますか？",
            "answer": "ジュンミョルチはファンに中火でこんがりに掛けると、食感と魚の匂いが消えます。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシの残りかすをきれいに整理する方法はありますか？",
            "answer": "カタクチイワシの残りかすをきれいに整理するためには、ぱくに入れて振ってください。"
        },
        {
            "question": "ニンニクの切り方には工夫がありますか？",
            "answer": "ニンニクをトンマヌルを使用して栓に切ると、苦味が除去されて半分に切りやすくなります。"
        },
        {
            "question": "何を使ってニンニクを焼けば良いですか？",
            "answer": "ニンニクを焼くためには、予熱したファンに食用油を巻いて焼きます。"
        },
        {
            "question": "最後にどのような調味料を入れますか？",
            "answer": "最後に醤油、料理酒、ジンジャーパウダー、水あめ、唐辛子の粉、水を入れて中火で煮ます。"
        },
        {
            "question": "味付け水を煮詰めるまでどのくらい煮れば良いですか？",
            "answer": "味付け水が半分ほど煮詰まるまで中火で煮てください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を足しますか？",
            "answer": "最後に火を消した後、残った熱で水気をなくし、ごま油と幅広のごまをふりかけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 497
    }
}